大家俾啲掌聲自己 繼續愛與和平屌你老母

大家俾啲掌聲自己 啪啪啪啪啪
用愛與和平救港

我屌你老母啦
依個時期仲要做和班非 仲要叫人走 話困獸鬥
小小野驚驚青青 要走要走
死咗既手足 俾人拉既手足 都未撚驚呀
你地咁驚，咁點抗爭呀 不如返屋企做港豬
等入新疆集中營2.0版

係呀 我係冷氣軍師呀 我幫你講埋先 廢撚事哂口水

我地需要你關注
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

懷疑831太子站有人被失蹤，可能警方失手殺了途人。

咁你有冇出去先？

落場救人啦！唔好閙！

大家俾掌聲自己 啪啪啪啪
用愛與和平去抗爭

分化Po

有無發夢都係俾人話冷氣軍師啦

所以講黎都曬尻氣

睇live做港豬 等入集中營 洗腦

割席撚死開啦

係呀係呀

愛與和平救港

不互屌

樓主最撚叻最撚勁

愛與和平救港期歲 掌聲啪啪啪啪啪